今日西環碼頭...

有冇人知今日西環碼頭有啲白衣雨衣人訓係度聽歌，而且當中有個免頭人同鳥頭人同d人個手有個星型紋身係咩集會？

Pish

影唔切

上網都搵唔到仼何資料

Star Alliance Member

即係點？

重黑係全白，耳筒都係白，好似做咩儀式定集䓥咁

我都見到，好似邪教咁👹

終於有人開post探討

留名

“sleep party people ” ?

應該唔係呱

好恐怖

好想睇圖

咩事 圖？

冇人知？

冇圖好難傾